如果車仔呢輪輸咗算唔算重燃TOT奪冠希望

未輸架TOT，希望在明天

TOT

yes 未來TOT

ToT